9月中到期，轉家居寬頻，請出招。

回覆或tg

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳